星期日頭排癲佬召集



好似話星期四

係星期4

星期4行完 要再星期日出動